一人一個支爆後對香港嘅好處

長遠嘅又得
即時嘅都得

番大陸屌北姑平D